無無聊聊之我寫你名

無聊想玩下

寫我名，多謝。

我個名，唔該

Me

me thanks

我個名

寫我寫我

唔知點解好奇怪

我又玩

我個名唔該

Come on

Me pls

瞓前聽日再找數